請問各位知唔知呢個係咩apps?

instagram 唔洗多謝我

試過定格動畫都唔係果樣野

完